麥當勞6折優惠撐警

推

凍撚水

好耐無食

屌你老母金拱門

遵從呼喚而來

加料
凍撚水 鳩毛薯條 白汁魚柳包

係咪要加我？

甜酸精液醬
閪毛魚柳包

勾結外國勢力

傷心浩園餐

好多手足番pt 大大個police discount

一定要足料足味！

食m記都要6折 食埋我個份

Cocka cola

即係黑警有6折卡？

諗多左, M記係開放式廚房

嘩屌

辛苦哂手足！

啲職員係暑期工

已經冇食 金拱門好耐

為左健康 大家都唔好食

開心浩園餐

2014年babycondom有人問

各大m記員工識做啦
做counter既碌六折個陣記得話比廚房知
記住muffin趺過落地踩兩腳都睇唔出架
炸野都可以用黎拖下地先

點解找續係計正價？

香港人健忘，福喜事件、辣醬縮數、旺角M記之後就已經唔應該食，肯戒一定戒到，俾少少骨氣好唔好？

永遠罷食

好多m記都唔係 入面扑野出面都睇唔到

係好事喎

你地班狗 唔好以為食大集團嘅就安全啦
金拱門出名嘅係黑心食物啊

Pish

文宣做嘢：呼籲同胞抵制美資餐廳！

做野唔敢show
買野食有著數就show

Diu

係本身一直都有定近期先有?

有折嘅單手足就識做啦

罷食！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

Push

垃圾

happy meal

垃圾 唔好再食

屌

薯條灑頭皮

罷食金拱門

麥記手足識做啦

屌你老味早兩日先食完我當豪比你班仆街

其實M記crew全部用員工優惠都係咁……
利申 做咗M記半年

召喚凍撚樂巴打

本身都唔食嫁啦

fact checked? 點撚解黑警有折

都話罷食架啦

寧願食Mos burger

每食一次金拱門都補貼緊狗

M記先多MK
仲夠膽入去食
幫你將啲醬撈勻佢你都死

未fc不過m記同tvb永遠話罷食/睇都係得淡笑

dllm

721
811

無計啦咁...撐警撐得咁足，唯有正式杯葛m記

仲食m記個d都冇腰骨

唔該要個蓋世太堡
McdoNazi

仆街，罷食

金拱門屌你老母

M記唔係美國佬嫁咩, 要向美國佬投訴!

係咪要出示委任證

吓？？？？

m記手呎7，加佢料

私人企業佢俾優惠佢你真係吹佢唔漲
不過我支持有證就俾折 方便認邊D係警察
整定D凍撚水 凍撚啡

小學未畢業？

霸食

食m記都要有折食黎把撚啊

唔係仲食呀話？

吉野家同佢都永遠唔食

睇清楚成個餐幾錢先啦

特價餐唔可以拉折扣優惠

利申：前m記薯仔

我屌你老母金拱門

手殘打錯字

m記手足，加佢料
加大俾佢

呢啲junk food應該塞俾佢地食多啲至係啦

37+11先係正價喎
佢個總數係折咗之後嘅價

當交保護費?

巴打數學攞咩

為健康
少食垃圾食物

寫住police即刻攞塊豬柳磨下條J先包俾佢

做狗有特權？
咁消防員救護員又有冇呢？
真係軍閥政府呀依家？
真係痴撚線

馬丁

班仆街收咁多人工仲要俾6折佢？！

罷咗好耐，6月尾開始罷

畀少少骨氣好冇？

以公職人員身份接受商人折扣係咪違反防止賄賂條例

記得加料

阿SIR話個包唔夠汁
吃唔飽 軟腳蟹 又抆槍架喇

由反送中開始到而家都無食過
雖然我以前好中意食脆香雞翼

凍撚樂

唔怪得琴日見幾隻狗買m記啦

排隊加入日程表 9月1日入機場

直到琴日，我仲見到好多人仲食金拱門，屌，比啲骨氣啦大家！

我叫細佬整好啲嘢食先

我原本成撚日食m記
依個幾月嚟已經無食過啦
希望大家都一齊罷食

..

咪撚幫襯啦

大陸公司買撚咗啦

都唔知入面D嘢嚟自邊度

佢地好耐以前已經周圍R優惠
你地留意下d小店 有d貼紙邊幾座樓居民有折
果d係狗宿舍黎
唔代表小店撐警，只係不知恥嘅狗R優惠 話咩叫多d狗黎買你野，你比優惠我地

$48蚊嘅野食，有6折，折完$28.8，畀100蚊，找幾多？

唔怪得知我見樓下間m 記成都有狗買外賣，原來有折

金拱門

屌 我又要做黑警

以後窮都好打撚死都唔食

好撚核突啊

金拱門係中資.....

港豬罷食lor
但間間都爆wor

罷買啦
呢的比狗食既狗糧

加D料

香港青年人至愛的暑期工
我表妹 表弟 深黃。在其中某間做緊

I'm fucking it

葛葛吐！ 。 濃痰菠蘿特飲 上市啦 😀

比啲骨氣啦
去做m記加料！

成日見到成堆黑衣人遊行完走去買m記
仲有送飯卷唔好再送m記卷

好似好多後生仔做麥當勞廚房

唔做優惠點知你係黑狗
唔知你係黑狗又點加料

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

美你老母P牌仔
香港麥當奴中資架

推 罷食

仆街

咁佢地真係應該食多啲，果度最多年輕人員工。

公司做優惠，員工加足料

戒左由反送中開始

屌你老母金拱門

怪唔得d警察食到個個肥西咁啦
日撚日食m記 因住爆血管啊^_^

3萬個呀唔該

幾然你公司咁撐警，員工一定要配合:
1. 記住大聲叫”阿sir 你嗰餐攞得啦”
2. 記住食品、飲品要落足材料、要衛生d

有冇
可撚樂
雪撚碧
七撚喜
雪撚茶

大家肯罷食未？

手足加料

無錯喎垃圾食物俾班垃圾食
提早三高癡肥

想健康嘅以後就咪食麥當勞喇！罷食食垃圾食物！

罷食 DLLM

on9
啲人連吉野家都唔罷，點會罷麥當勞

恥與為伍

25蚊食得飽香港都唔知有冇幾間，最衰被中資收咗。香港地食飯真係幫佢交租多過買佢啲嘢食
利申:窮撚小弟已罷食

擺食

慘撚到要食金拱門 怕其他餐廳加料

要整一定有辦法

番工前準備

無食好耐 但見到佢出香芋批好想食啊仆街 忍啊屌

員工優惠個code police？

BUT 薯條果班全部後生

茶記水吧夠係開放式啦

林雪咁，剩係負責送飯盒

要罷食了

加料

笑死, M記咁撚多後生PART TIME, 無加料我唔信

sor囉, 咁我唔知嘛, 你咁撚躁做乜, 又P牌仔又老母

木魚柳包

金拱門真係賤到仆街

笑撚死

M記了

全部暴徒罷食呀
但係你敢唔敢食呀黑警

食緊先睇到
好有罪惡感

仆街啦屌你老母

fact checked,?

間鋪喺警署入面？
警賊食堂優惠？

全港罷食金共門，正式開始！

香港金拱門係中信中資係人都知，洗唔洗兩個熱門post都係佢啊，屌

金拱門 一世都唔再食

全世界入葵涌

37/9 < 25/6

自從旺角壞cam後已擺食

利申：以前日日食早餐

霸巴八爸壩...............

六折係藍絲高層比既，但整就
Popo叫人有事唔好搵佢喎
咁如果popo 唔舒服上唔到前線打人
係佢腸胃差，消化系統有問題姐

825起點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

寫信去外國m記
叫佢地唔准香港分店比6折佢地？

咁咪可以知道邊d 人係克警

食多啲黑心過期臭雞同防腐burger啦呀蛇
金拱門同中國全力支持

Diu

825 荃葵青 826國泰城 828metoo集會 831民陣
901機場 902三罷

推到去美國

做得m 記都係低下層，我相信popo 好快會有食物中毒

屌佢老母

以後邊個仲要去食

黑警叫雞都有折啦...何況麥樂雞....

咩料阿
罷食 M記

連登仔戒到m記未
呢排路過幾間都仲係好多後生仔

刪左
重睇到嘅時候冇留意page名

冇錯
今朝我食早餐先用完六折

垃圾食物
唔好再食

辣殺金拱門

冇食呢間垃圾好耐

已經開飲食台 not cc台

食得多三高阿
唔怪得咁多肥肚腩
呢d垃圾食物少食為妙

有經濟困難既手足
M記需要你整食物

黑警死全家

你睇清楚先啦

親眼見過個姐姐跣手 跌左塊扒落地
佢第一反應係放返上個包度
但講緊平時地下會有強
嚇撚到我到依家去麥當勞都唔敢食包

肯加料就打和啦

sorry 睇錯
真係好撚柒

一早要罷食啦

612 721 811 824

好耐冇食

食得多金拱門會變毅進仔

各位m記後生仔 唔洗留力

乞兒

垃圾食物垃圾公司

行賄 icac死左去邊

不嬲冇食開m記

Promote Code

唔好加料

!?

影相連username，影有哂全部code個版面黎睇下

加料當無數

一早叫咗人唔好食m記 係都唔撚聽 成撚日話買包俾手足 on9

不嬲唔食金拱門

the link is not working. Has been banned?

咁黑狗嚟食係咪都有六折？

大把黑衫仲排M記，仲話光復香港

食多d啦，千年油食死你班hi hi

成世人都唔再會食

員工同狗嘅code一樣？？？

召喚 M記 廚房工作人員

罷食啦屌你班連登

係咪要check 委任證? 定係著得似就得?

其實我都係警察

唔好擺食
叫做m記黃絲幫佢加料
撐警除左要比優惠緊係要加料

佢係大陸買ac嘅水軍之一，唔需要理佢

食屎啦金拱門
罷撚左你好耐

咁佢地買m記個時係咪會岀示委任証

罷食老麥

食到班傻閪守廁所坑渠黑狗心臟病發

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

超級寶寶豬 = 超級PoPo豬

M記員工六折係scan qr code， 佢自己另外有個app
至於六折呢， 等我轉個頭落街買杯雪糕， 再補返張相
希望大家唔好跟車太貼

唔係好高人工？又問人交幾多稅？
m記咁平都要r6折

罷食

屌佢老母，賺黑警錢啦，真香港人唔撚食

金拱門不嬲生化包嚟
放n 日都唔過期就知落咗乜

要食就食健康啲啦

原來 2014 已經係咁 痴撚線
其他紀律部隊有冇 ?

咁啲狗買嘢有無優惠？？？

真？

藍絲鬼知咁多咩

求fact check!!!!!!

是咁的
除咗m記員工之外，我哋係唔會畀任何人優惠
而且員工自己會用六折app， 自己都會講一聲「我而家拉六折」
點解係拉？
因為比六折呢個動作係要用經理卡

食屎

咁公司有無講 點解個code 要用police???

以後唔食
憑咩屌你老母

Post都刪咩

做乜唔去富臨大魚大肉

冇呀
喺我第一日入嚟做咗已經係咁

咁有無見過狗入黎食嘢 真係有做優惠？

diu M記都乞discount 佢哋先係乞衣

屌
都話唔係m記員工冇優惠囉
係狗大曬呀

有冇得煲上twitter

依家就罷撚埋m記
之前日日食吉野家早餐
咁少野都唔做學咩人抗爭

呢個真，金拱門d 大陸野，幾平都唔食

好耐啦，一直都有，起碼5年前已經有。山頂，馬場同機場分店就好似無。

比狗食
我唔會食

痴撚線！公然貪污？！

金拱門比大陸資金收購左

公司唔知佢地請咩人？

行動可唔可以留相 想睇下

防止賄賂條例

咪好囉 引佢哋食多啲褔喜肉 食到佢哋生cancer啱㗎啦

係咪犯左公職人員不可賄賂
但icac執左好耐

他他醬

都未fact check就9up
post都del埋

好阿 食多啲 福喜肉 萬年音
食埋我個份

呢招勁 比折你飲涷l茶 白汁魚柳包

M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

屌你咩 問清楚
P牌仔惡過狗

金拱門不意外

啱架啦，垃圾食返垃圾

香港分區賣咗俾支那十世

幫佢宣傳下啦

經營權only
品牌都係仲係M記

食 M 記就係要夠豪丫嘛！乞衣呀咁都要用優惠

哇
呢個都冇留意
以前返學part time 都有呢個discount
係for 員工買有六折先會禁
唔知警察係咪都岩用

歡迎警察嚟買
一定加足料

利申：m記員工

食老麥都要r優惠
凍撚樂

以後快餐KFC

M記手足凍撚水準備好未

整返個狗狗樂園餐先
利申:m記暑期工

fact check？？？

講到自己幾高人工，又問人交幾多稅，轉頭喺麥記抓(aau1)著數

真係要罷m記

Dllm

豬柳強

唔怪得有咁多痴肥三高

白汁他他👬醬

擺食金拱門

同廚房暗號：6折！
廚房：收到！白汁準備中

擔心佢地比少d錢 但買到加料野

豬隊友？驚死人唔知你係狗幫你加料

其實真係唔關事 係折扣隔離嗰英文一直都係police雖然唔知道咩意思 同埋popo一定唔會有六折卡 永遠都係得員工先有六折優惠 唔會推埋啲無聊嘢 推下今日葵荃青啲post好過啦

個薯條同可樂咪又係一樣size

咪臭係 窮酸到

M記俾折
唔好唔記得M記係咩人整野食, 個個都係後生part time
鼻屎豬柳呢啲咁簡單走唔甩啦
仲未計啲豬柳係支那肉整, 食撚死你班狗

嫲妹

同佢整張狗食麥記餐圖教育下D小朋友

以後唔用狗鐵，揀五至七區一齊遊行、集會，地區戰正式開始

醫護人員呢？
記者呢？
社工呢？
屌你老母啦！

其實屌麥當勞做乜，佢之前唔係已經轉咗中資咩？咁撐警都唔太出奇呀，咁大反應做乜

抵食

cosplay就有折扣
大家識做啦

Cock加Cola

CCTV一事之後無食
仆街金拱門

應該笑你天真定笑你蠢

係咪可以報icac？

都幾搞笑，紀律部隊食埋d咁唔健康嘅野有折

加料呀唔該

返左四年幾
未見過有

要加料，一定加到

咁撚樣都得

你都懶緊醒啦

永遠唔食

加粒啦喂

識玩

姐係噤講 M 記 都至少 有 4成利潤

餐餐麥記好快病死

用折扣唔撚可以叫餐只可以單買㗎喎
識唔撚識㗎條友

已經罷食金拱門

Stake stake 薯條

反正而家警賊都唔使show委任証，大家應該瘋狂去買R6折
濫用個discount到佢唔敢比
員工問起你就話 阿sir做嘢唔使你教

我只係想問，係唔係機場老麥先？係既話，佢地個個機場staff 都有discount架啦⋯⋯

個優惠應該連狗都唔知

香港警察
正一垃圾

仲好多學做兼職

假料都咁多人推

事主都已經刪文啦，仲係呢個話題到

淘寶買popo衫啦diu

加左料架

不嬲唔食

屌 原來流料
仲諗住去搵下食，橫掂又唔洗證明嘛

就算咁樣比佢兜番
Cctv個件事都要罷食啦

罷食都唔夠 每區m記每人每日整連儂牆貼滿哂佢

召喚所有M記嘅朋友
繼續養精蓄銳
賓州繼續唔好洗
老泥繼續唔好刷
比阿Sir有一頓最豐盛嘅午餐

戇鳩點會咁樣簡化

8皮一個月都要r折?

有無凍撚樂，要大嘅，大撚樂一杯

罷了
垃圾食物

好事嚟架，食肥班狗
等佢地高血壓心臟病脂肪肝

琴日google一下警察交税
好似見到早幾年有新聞類似話警察逃税記錄又創新高

無市民出糧比你點交稅？ 自己d同事又逃稅
班白痴仲話自己有交税真係人唔笑狗都吠，個d毅進智商真係無辦法同正常人溝通

今年唔再食麥當勞

加料喇手足